[占屎卡關台] 28/1 | 大年初一同占嫂玩 This War of Mine | 同占屎吹水

轉左嚟連登！
開台兩年了

大家好我係節目主持人呀占

需要各巴同絲一個支持同Follow

FB Fans Page: